{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 뉴오션리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間は厳しく守ってください。 予約は決められた予約日程に従って電話で可能で、入室の際にはフロントにて予約事項を確認してください。 ホワイトビーチリゾートの入室時間は通常15:00から20:00までです。 退室時間は翌日午前11:00までで、オンシーズンは10:00までです。 チェックアウトの際は、客室カードをフロントデスクに返却していただく必要があります。 夜11時以降は静粛にしてください。 ペットは他の客室やお客様のための入室を禁止します。 退室時には破損した物については客室利用客が弁償していただくという原則があり、購入価格を償還していただく必要があります。 予約された場合はIPTVとWiFiを利用でき、プールは7月20日から8月31日まで運営されます。 カラオケと団体ワークショップは、1階ロビーでのみご利用いただけます。人数が小規模の場合はご利用いただけません。 ビームプロジェクトセミナー室はリゾートの1階ロビーにてご利用いただけます。 バーベキュー場では黒豚バーベキューセットが購入でき、5万ウォンは2~3人が利用するのに適しており、7万ウォンは3~4人が、10万ウォンは6~7人が利用するのに適しています。 朝食はリゾートの1階ロビーでご利用いただけます。朝食時間は午前7:30から9:30までです。 周辺の観光地としては涯月寒海岸、タラク分校、ノコメオルム、ラブランド、プシケワールド、レッツランパークがあります。 海水浴場の近くにはクァクジ海水浴場(クァクジグァムル海辺)とイホ海水浴場(イホテウ海辺)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約は決められた予約日程に従って電話で可能で、入室の際にはフロントにて予約事項を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ホワイトビーチリゾートの入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホワイトビーチリゾートの入室時間は通常15:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は翌日午前11:00までで、オンシーズンは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、客室カードをフロントデスクに返却していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "深夜には何時まで静粛にする必要がありますか？",
            "answer": "夜11時以降は静粛にしてください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは他の客室やお客様のための入室を禁止します。"
        },
        {
            "question": "破損した物については誰が弁償する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には破損した物については客室利用客が弁償していただくという原則があり、購入価格を償還していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約された場合に利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約された場合はIPTVとWiFiを利用でき、プールは7月20日から8月31日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケや団体ワークショップはどこで利用できますか？",
            "answer": "カラオケと団体ワークショップは、1階ロビーでのみご利用いただけます。人数が小規模の場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクトセミナー室はどこで利用できますか？",
            "answer": "ビームプロジェクトセミナー室はリゾートの1階ロビーにてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では黒豚バーベキューセットが購入でき、5万ウォンは2~3人が利用するのに適しており、7万ウォンは3~4人が、10万ウォンは6~7人が利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はリゾートの1階ロビーでご利用いただけます。朝食時間は午前7:30から9:30までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては涯月寒海岸、タラク分校、ノコメオルム、ラブランド、プシケワールド、レッツランパークがあります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場の近くにはクァクジ海水浴場(クァクジグァムル海辺)とイホ海水浴場(イホテウ海辺)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 723
    }
}